881又撚緊人

佢話有暴徒扮記者
主持人問佢點解咁諗
佢話見過有記者掟磚頭同汽油彈喎

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

黃定光係到9up

即係佢有去過現場 即係非法集結

身為一個立法會議員，佢見到違法行為點絕唔報警？

881有無得重溫

問佢係咪親眼睇過片 又話唔想透露更多
含撚啦

藍撚到 竟然話記者無權拒絕唔除口罩
所以黑警就可以扯甩佢

佢做主席，但又乜都未睇唔知點解呢啲垃圾議員都可以做到議員

又拎FAKE NEWS黎講
4個月一個假記者都冇拉到就不停用呢何理由黎打壓記者

岩佢睇咪睇囉
唔岩就睇唔到架啦

因為建制派過半囉
邊個做都係佢地控制

我夠睇到佢老母嚮天空上面飛啦。
講就係咩

藍絲真係好撚恐怖 成日話黑記黑記
而家終於搵到樣野屈佢地

然後就合理化

明眼人都知係警員扮記者掟磚頭掟汽油彈啦

仲有容豬做副主席呀dklm

扯低口罩其實已經係襲擊

因為記者影到太多臥底，所以要優先處理

傳媒係第四權 當然要打壓

真係唔知幾時黑警連記者都打得

話人黑記
拉人時趕人走
大叫
激光射鏡頭
全部都係"怕人影到"
點解會怕人影?
大家心照
但黑警自己唔知做緊錯事咩?
唔知既話點解又做以上既野
知既話又點樣兜?
次次記者問完佢地都答唔到
之後就暴力場面

到時無記者仲猖狂

瞓你就醒

鳩講當秘笈，有無片丫，有無相丫，有無去過現場丫

點絕定點解

點解。。。

收錢 假記者 大台 一個都拉唔到

尋晚睇live聽到啲狗冇催淚煙嘅話記者唔可以戴豬咀
如果唔係可以用禁蒙面法拘捕
屌你又話記者做緊採訪可以豁免
加上啲狗經常唔扯旗就掟催淚彈
最近仲要專對記者掟
真係想整死記者

功能組別 仲要公司票 即係自己友圍爐

所以呢排好多拉人新聞都會加多句
查下有冇組織/背後金錢

popo 扮暴徒扮記者

有冇 exact wording

借個位
警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

返立法會瞓覺啦

喂阿哥, 黃定光嚟嫁, 被人撚就梗嫁啦

晏啲應該有得聽翻

我好佩服對家仲堅持緊捉假記者，大台

我夠話見過佢老母比狗屌過啦，有冇人信啊？

一句自己見過就想當做真？

問題佢可以用呢個名義去正名拘趕記者

不意外

我見過林奠扮記者扔汽油彈，我真係見過，我係現場，我對眼就係証據，我真係見過，我見過！

記者影低好多對狗不利既證據所以咪俾人針對
記者就係要影低執法者進行執法期間有無違反守則
啲狗就淆底 越淆就越錯 然後就繼續俾人影低

佢地搵個藉口

黑警就係法律

講就係架喇，我夠見到佢叫雞叫著衰11啦

頭一節好精彩 佢一直9up

塞機場嗰日有個男人有張press?

最好笑佢反問主持人：「你唔覺咩？」

拎住反光衫就係記者架啦咩
而家講緊兜口兜面做緊野既記者

參與暴動

請到黃定光(瞓醒)上來傾偈,881好叻架啦

同抗爭天使一樣 老婆個閨密個女講丫嘛

條傻鳩都係瞓覺算啦
唔好喺到屈人

再加上而家已經掛晒記者證出黎

真係有4點鐘就日日播出黎話你黑記啦

咩logic

立法會議員唔識法律?
佢唔除你可以拉佢，唔係可以扯甩佢個口罩。因為果個係證物

如果佢個logic 岩，點解佢唔支持燒地鐵衝入立法會?

立法會唔聽市民講，所以可以打爆佢
地鐵唔開接市民，所以可以打爆佢

呢個先係重點 你上收音機講 係咪好應該有證據先講

班鳩upper
不嬲上去鳩upper嫁啦
小天使 airdrop 收錢
次次去講完就算

我相信除非係請側頭佬講,
如果唔係建制陣營根本請邊個都係廢
但側頭佬d觀點肯定俾建制屌返轉頭

係因為功能組別

唔單單係功能組別
好多建制都係民選
掌心雷,一車車廢老

功能組別，特別係啲公司票，唔撚廢左佢真係唔掂
就算地區組別拎曬票，功能組別都唔一定拎到好多
如果要係功能組別入面盡拎啲票就一定要儘早籌備，咩公會 組織呢啲不斷成立，到時先有得投票，我估對家晨早做緊訥啲嘢或者籌備緊一堆組織
btw我都唔知點解仲要繼續係個垃圾制度入面同佢哋玩

呢個其次啦
過半係因為功能組別玩哂

所以真普選

係

Up得就up

咁見到有狗掟磚又點解釋
呢啲人講野真係無撚腦

又黎

真新聞

假新聞

打上去啦 利申打過

要光復香港就咪講閨密呢啲蝗語

呢條垃圾黃定光

主持話狗對記者不禮貌
佢就講無睇過唔知
但人地叫佢分享下睇到記者扔磚片又攞唔出
正宗垃圾藍絲嘅心態

功能組別表示你咬佢食呀

暴徒記者會都冇再講
即係冇證據啦

只可以說明香港弱智同制度暴力幾嚴重

係參與暴動

佢邊有邏輯可言
今朝有聽就知

11.2 維園

11.24留港投票

Tvb真係好撚垃圾

佢哋只需將任何嘢扭到迎合港共意願就得，唔需乜能力，幾垃圾都做得

藍罷買黑裝飾

人民勇武不是因為追求暴力 是因為知道中華兒女不能再接受腐敗了

人民不消費不是只因政見 每個人都是為良心發聲

和武不割蓆 六大訴求 缺一不可

推倒警權及中共 每一個香港人都是自由民族鬥士

為亞洲的民主自由人權平等公義發聲

警暴必須清除中華才能民主化

謹記國父為何建國

不能再讓50年前文革的8000萬中華兒女犧牲白費

係咪又係藍屍文宣,
有冇人入藍屍grp搵原圖睇睇

做乜成隻非洲雞咁

又打壓傳媒

請善用不推文回覆，謝謝

因為要有藉口黎控制傳媒，之後到醫管局

軍政府係一步一步控制

好驚佢呢啲暴徒啊

我見過有人扮警察 = 所有警察都係人扮